##Back End del proyeto Hands On
En cada rama se encuentran las instrucciones para hacer funcionar el Back End, para la integración con el front se sugiere la utilización de NGINX como proxy inverso, en cada caso estara la configuración del mismo.
El poryecto tendra las siguientes ramas:
PHP -> Desarrollo del Web Api Ressfull en PHP
NET -> Desarrollo del Web Api Ressfull en C# y .NET
Java -> Desarrollo del Web Api Ressfull en Java
Node -> Desarrollo del Web Api Ressfull en Node.js
